入左政府做既人係未都好離地

女仔HD畢業做左幾年on9工
儲左幾年錢之後讀左兩年書讀個學位
之後比佢好彩入左房署做

呀 佢老母 我尼排傾緊新合同 要做好多報告
個8婆成日問我係未OT
尋日串鳩我 間公司你有分架 有得分咩
咁搏損人不利己

我屌佢老尾 入完政府成個人都變左
明明以前唔係咁

利伸 前女友 近30 懷疑佢想復合

做緊文職政府工
晚晚做到9點幾10點
星期六都返
就黎跳樓:

未尼你老團臭閪咩

母

人工高咪離地

邊個話想同你復合 dont FF too much

間公司你有分架 有得分咩
佢無講錯喎

尼你老母

有OT Pay收皮

因為政府模式係令到佢咁諗

pay你老味

我自己做緊政府 我就真係唔係好明點解啲人成日話政府好hea...論工時同緊張程度 我覺得仲嚴峻過以前打銀行工...

忙到仆街